--- 
title: Week 1  
date: 2017-11-20 
---

# De rest van de week 1

Ik heb nog geen hoor of werkcolleges gehad. Wel is het keuzevak creëer jou style begonnen, wat toevallig goed aansluit op het thema van deze periode. Bij het keuze vak moeten we voor volgende les een opdracht maken, zoek 10 merken die bij jou horen en geef daarbij de Instrumentele en expressieve waarden voor jou.

Verder heb ik nog Engels gehad, Nederlands kwam deze week te vervallen door de intro bij paard.